見識小 最近成班民主黨老人政治喂威喂推件黃碧雲出黎參選初選 同特首選舉篩選候選人有咩分別？

黃碧雲單野 民主黨又係老人政治 成班廢老喂威跟 掉件廢老自己友出黎比你初選
同你講係咁架啦 含啦 大力d含呀
同特首選舉中央篩選左候選人出黎有咩分別？